打波成日拗柴 點算好

有咩方法無咁容易拗 eg肌肉訓練？

會唔會係對鞋嘅問題？低筒？

其實我帶brace 應該買大一個碼就返？

每次打波前做好熱身同拉筋，鞋帶綁實d

唔打波咪唔拗柴
咁簡單

小兒麻痺手腳唔協調學咩人打波

我之前都玻璃腳.之後操腳踝個個肌肉之後就無拗柴.就算拗左抖幾分鐘就無事

拗得多會變慣性拗柴，好難搞
不過你可以訓練返d小腿肌肉，可以幫到穩定關節
同埋做返d平衡訓練，加強自己平衡感
同埋你成日拗既話最好減低運動強度先，到情況好轉再step up返上去

腳踝個位得韌帶無肌肉加喎
拗得多就會無彈性好易再拗，鬆晒就gg
你拗左就休息一二個月等韌帶恢復彈性
利申好似係

Zamst A2-DX

有錢直上
買曬左右腳

用過唔會後悔
值得比

去開日本買
或上樂天 or Amazon jp

換高筒
綁緊啲鞋帶
最緊要係對鞋冇oversized

試下打完j先去打波

我都係
比人zip腳大拗一次
依加剷親一落得5好就會拗一拗
真係收山腳

我都係 一次影響成世

帶得多 會造成倚賴 肌肉會懶左 之後唔帶會好容易拗

你個陣點治療？

大埔有個正骨師傅幾勁
我就一向睇開
向翠坪花園果面但依加冇做
佢放本電話簿向我傷左隻腳既前掌下面 然後成個人企上黎向腳背un左下 然後啪左聲 然後個位即刻冇左種陰陰痛 佢話我腳踝入面有舊細骨移左位所以成日拗 之後佢再幫我捽左下 推鬆左d筋骨

屌你都癡撚線嘅

我細個個陣拗得多，拗到軍都突埋出黎 而家返而因為啲筋肉有記憶，一拗落去就自己彈返起

留tg 傾下

你會唔會係肌肉太緊？要拉筋同練強一齊做

練單腳跳，單腳企
練好肌肉就無咁易拗